U mainu u funkciji 
		    for i  in range(40):
        tweets = get_tweets(query=columns['movie_title'][i+160], count=50)

u rangeu ti je broj filmova koje gledaš
ovo i+160 je offset, možeš staviti obični i ako želiš tražiti prvih 40 samo, count je broj tweetowa koji će se dohvatiti za te filmove, ti tweetovi će se dohvatiti po 50 puta kad imaju ispred sebe movie i iza sebe riječ movie

sve ide u datoteku MyTweetsFormatted.txt, a MyTweets se briše svaki put
naslovi filmova su odvojeni sa |
